Trump 表示他不會否決香港人權與民主法案

President Trump suggested Friday he would not veto a bill supporting protesters in Hong Kong, a measure that China opposes as it seeks to conclude a major trade deal with the U.S.

Asked on “Fox & Friends” if he would veto the measure, Mr. Trump replied, “We have to stand with Hong Kong.”

“But I’m also standing with President Xi,” Mr. Trump said of China’s leader Xi Jinping. “He’s a friend of mine, he’s an incredible guy. I’d like to see them work it out. But I stand with Hong Kong, I stand with freedom, I stand with all of the things that we want to do. But we also are in the process of making the largest trade deal in history.”

The House passed the Hong Kong Human Rights and Democracy Act and another bill that would block American exports of non-lethal crowd control products to the Hong Kong police force on Thursday. The Senate approved legislation earlier this week.

Beijing has complained that the legislation “blatantly interferes” in the internal affairs of Hong Kong and China.

Mr. Trump said the U.S. and China are “potentially very close” to signing phase one of a trade agreement, a characterization he’s been making for weeks. He also said he has persuaded Mr. Xi to prevent bloodshed in Hong Kong.

“If it weren’t for me, thousands of people would have been killed in Hong Kong right now,” Mr. Trump said. “And you wouldn’t have any riots, you’d have a police state. The only reason he’s not going in is because I’m saying it’s going to affect our trade deal and you don’t want to do that. I speak to him.”

拖到最後一刻佢一定會簽
談判策略

Trump 心底中都仲係一個有良心既人

trump你對得住你個best friend xi dada嗎

侵侵

佢會簽係因為兩黨都支持,有良心既佢唔會放棄kurds

簽完都會whatsapp曱甴平同佢講，my friend,me signed

咪又係尋日FOX個訪問，報紙佬真係任佢寫，一時又否決一時又唔否決

me signed

有10日時間，拎黎迫習帝投降，習帝唔投又可以簽，點都唔會輸

有無良心我唔知
但肯定佢係一個生意佬
有牌佢一定用到盡
即使個隻牌你知我知佢知佢有係手
佢仍然可以撚到大家唔知佢幾時先出

侵 : Xi，做朋友嘅，插兩脅刀唔係唔得吖

大哥，咱倆不要做朋友啦

其實都係同一段片，侵一邊話stand with hk，一邊話stand with xi，真係任你點樣解讀，一般人會覺得有隱憂，但侵侵想點真係得佢自己知

推

2019最新四字詞語:輸打贏打

邊句話唔會否決

要搵人畫多格

整個公開演講關於美國人權民主價值觀，講完就簽，咁又做完公關show，對爭取連任加分了。

trump stand with best friend!

佢驚得罪晒所有人，俾人彈劾佢條賓州呀

香港人 團結

President Trump suggested Friday he would not veto a bill supporting protesters in Hong Kong, a measure that China opposes as it seeks to conclude a major trade deal with the U.S.

瘋狂彈出彈入撚甴大帝

啱學識翻牆？

美國唔係香港，特權法都唔係緊急法
唔係話侵侵想用就用

XI condom

平仔收唔到whatapps

唔否決唔等於會簽, 應該要等夠10日

點敢唔簽係唔明佢拖咩姐
話唔定想中美DEAL俾中國以為讓步左唔會簽人權法
點知雙重打擊

佢一講習近平係我朋友就黎料

睇黎xi is my friend 個四格漫畫要加多一格

睇咗兩次
成篇內文都冇講唔會否決喎

岩岩電台 報話反決

唔係話過3份2贊成點都要簽咩

聽住先

但唔代表佢呢10日會簽

朋友係不會介壞呢d小事架

xidada

一段野用足三個but,彈出彈入cls

真係好撚煩呀
人地講兩句你地啲心情大起大落咁on99

Where’s your best friend Xi

其實十日期限係咪已經開始左

香港始終係侵侵家族起死回生嘅地方

On9

Washington Time

In conclusion: 支那死撚緊

根本呢隻牌佢點玩都贏

唔好太多幻想都係個句＂幫你係人情 唔幫亦都係道理＂

咪係
佢只係想好似列根咁

兩院一致通過既野，佢唔簽我諗等於放棄連任

同埋你民主大國，關鍵時刻縮沙等於向中共跪低

侵侵好要面，吹到乜鳩都係佢既功勞，如果佢veto咗個法案，Senate之後再pass多一次, 對佢出年競選連任嘅選情有打擊

而且，呢個法案係威脅中共簽署貿易協議嘅其中一樣武器，呢十日都唔簽，可以軟硬兼施逼到共匪就範

最大可能係唔veto又唔簽，令法案自動生效

希望可以快啲啦

未必 共產黨要香港都係錢
如果普選都有錢賺
有可能會默許普選

否決嗰單係old news
唔該要用腦fc呢度既資訊

佢自己話自己係被選中嘅細路，佢不知幾想吖

Good afternoon, i am angry. Thank you.

面對普世價值問題，西方國家立塲很清楚的，相信侵侵的決定都離不開這框架的

岩岩接觸政治？

咪傻啦
根本當成場貿易係生意咁做 語言偽術你識乜 佢專業撚狗架

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

咪係
十日後自然知道啦

識唔識英文
篇文寫SUGGEST
即係暗示
即係寫文個個9估

如果過左係用我地好多人既血換返黎

玩過鋤dee都知乜事
四條Dee 係手
然後續隻打
逼你拆牌打
比你過到一兩隻又點
家下睇下英國佬識唔識浪係中國
唔好比佢過到太多隻
咁就有機會一鋪炒起佢

反口侵
留名睇否決

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

邊一句話唔會veto

the bill is signed

the art of deal
小事化大 大事化小

真，話trump有良心嗰啲真係...

你學政治係跟環球時報學既？

佢有得簡咩?

排隊幫佢含下先啦

咁貿易戰應該都炒左
好事黎

DADA

都係果句
簽完貿易協定再簽人權法案先可以玩撚死中共
所以佢一定要拖到中共同佢傾協定先得
佢根本就冇任何原因反對法案

其實參眾兩院全票通過，如果唔簽咪等於花式自殺？

kurds 真係好慘
殲滅伊斯蘭國主力
但係畀美國當condom
火雞同俄佬敘利亞得閒就打下佢哋

NONONO..否決果單係尋晚trump接受FOX訪問後，華盛頓郵報今日演譯出黎的，雖然所羅門話叫我地唔好信

愛侵力報到

屌，冇可能

曱大大點上whatsapp

都要睇大家造化決心。。。
而唔係望天打卦

份報紙乜料呀，啲內容全部同尋日一樣架喎

傻仔 小學畢業未呀

邊一句話不會否決

唔認同 不過肯簽就得

You are my best fd

或者唔簽，反正唔簽自動生效

話會否決都on9，國會大比數通過，去返國會再大比數過，就唔洗比總統簽都生效，trump咁要面，會唔會咁比人落面仲要毫無效果

反而過咗，我用幾多權係我嘅事，點解我唔過咗，高興咪錫春袋，唔鍾意咪踢囉

都係同一篇報導只係個標題方向唔同

兩黨都同意 通過哂
佢係無得揀
樓上講得啱 夠膽唔簽等於放棄連任
對華強硬咗咁耐 宜家放生支那 等於同美國人為敵

算你啦

彈出又彈入

點解呢篇條題完全相反？

侵侵講野未撚到維尼癡線就已經搞到連登仔精神分裂

“But I’m also standing with President Xi,”. “He’s a friend of mine, he’s an incredible guy...“

wow so incredible so sad

佢唔彈出彈入反而會驚

如果比媒體帶住走
就會變左藍絲
連登都講過無得佢唔簽

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

可能拖到最尾過

諗撚多左ching

依家兩院啲友好禮貌咁請求侵侵簽，人哋咁齊心搞份嘢出嚟，佢唔簽唔怕比人屌到佢上太空咩。

囉下彩先，不過佢已經又開咗聲甴猪頭係佢好朋友，次次叫親好朋友猪頭都實仆街

人性洗乜學 你錯在太年輕
兩個字 利益

Washington Times
同韓國統一教有關

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

trump一直分化緊習同中共
生意佬基本技

列根推翻蘇聯

一日未簽呢個人都會彈出彈入

之前有人講過，侵係一個戰略家，佢會開一個戰場，再用盡招數痛擊對方，令對方投降。

其實都係引返佢Fox & Friends嘅野，根本冇提會唔會veto

WE have to stand with Hong Kong But [size=6] I [size=6] am also standing with President Xi

求下你 救救 香港人啦

唔簽咪得囉

不過佢打開口牌我仲驚。。。

佢唔簽無所謂,都係等多幾日only,佢唔Veto就得

Hongkonger stand with Trump

最多出下口術，否決既代價太多，我唔相信佢會做

雖然我都唔覺會有其他option
簽 就最快
唔簽擺10日
彈番 投2/3 一樣過

因為president Xi is best friend 麻
咪拖幾日玩玩

見佢出呢句就可以買定爆谷睇戲

浸浸同好朋友講想我唔簽就要同我即刻簽貿易協議
當簽完貿易協議
跟住國會再彈番人權法比浸浸簽

其實好難唔過
只不過係簽同唔簽
不過兩院咁既9成上都支持
trump 應該都會簽，遲定早問題
至於反對就應該更加細機會，佢反對可能連餘下總統日子都無得做

正解 佢係到條法例用程度仲有控制 佢唔係到 下個實狂用 中共本身想拖到佢落台 但現在恐怕要幫佢留係到先係最好方針

呢個先係最佳結局

簽就一定會簽㗎啦但係簽之前睇佢會玩啲咩花樣嘅啫

Veto 左未又送子彈俾拜登，佢點會咁柒先。

我都係咁話。

簽喇仆街

唔簽唔Veto 都會過。

公佢贏，字你輸。

屌
其實佢拖嚟做咩

點都要簽
快趣啲簽起碼有光環攞

可能唔簽都攞唔到乜嘢著數

一個商家佬一定會幫自己拎最大利益，其實做乜都係，切記心急，時機最重要，我地咪當欣賞下嗰班驚緊人權法嘅人心驚驚嘅樣

媽，好亂呀

畀你估到仲使叫trump

反而中共間諜喺澳洲爆料佢事前係咪知感覺上仲會有野爆出黎，之後已經有好大理由做中共

大陸人既人性的確係咁既

以後dada嘅定義由dada chan陳靜變成dada xi

唔簽名唔係要掉返俾congress 2/3通過咩

共實大家可唔可以討論下, 小既可能寫卡或者信多謝Trump, 大既或者試下搞登報?有冇得諗諗? 禮貌上點都應該表達下謝意?我覺得Trump始終都係幫香港

維尼係咪用咁既英文簽貿易協議
所以侵侵學左咁講

撚下習總o者

佢係有良心嘅即刻簽左啦，仆佢個街喺道拖

Sorly my best friend and brother, I signed
We good?

商人有良心可言
睇黎你太天真

Xi is my good friend

Stand with xi, not Stand with ccp,中共已完。

請問最後到期日係幾時

Sir, this way!

參眾兩院三分二通過
佢唔簽都會喺十日之後自動成為法律

格魯吉亞、烏克蘭同庫爾德先更慘

開心覺得trump係咪夾埋俄佬撚中蟈

開始覺得trump係咪夾埋俄佬撚中蟈

完全同義

十日即係幾時？星期六，日計唔計？

Push

Trump唔方面出手
國會幫佢

呢句係新聞報？佢只係口講stand with HK?

要不是Trump，你們都死光光

係簽就快啦
成日係到彈出彈入

撚下習大大嘛

十日淨返幾多日？

投左降更加會簽

侵撚狗第一日咩,就算仍唔簽,10日後自動生效都得啦

11.24 投票
投票唔係要泛民贏 係要建制輸

希望佢唔好玩嘢

以佢嘅性格，香港喺佢受恥辱嘅地方，因為要親自嚟救香港D大孖沙救佢，嗰時重要entertainD大孖沙。

佢一D都唔似列根。

拖到會期結束，自動作廢。